831太子速龍入港鐵打人／流血／傷者訪問過程剪輯（on.cc）

來源：

出面只有見到好似得兩段，一段男抱住女喊，一段第一名傷者係地下。當時好似剩係得TVB同東網影到，上面東網原片成三個半鐘真係好多人唔係睇實個九宮格live都未必知，但其實成個打人過程仲有好多地方需要關注。

７分半長版

傷者瘋狂流血

０：１８ 衝入車一刻
１：５５ 打人後進入車廂狀況
２：１９ 第二名傷者
３：４４ 第三名傷者／地下灘血／狂滴血
６：３５ 第三名傷者訪問

文宣請幫忙！

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

１０連推

９推！

垃撚圾黑警

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

屍殺列車香港篇：瘋狗症！！！

加埋你條片落整合

美國眾議員

美國總統 - President Donald.J. Trump

Nancy Pelosi - Speaker of the House

Kevin McCarthy - GOPLeader

Leader McConnell - U.S. Senate Majority Leader

Gen (Ret) Rob Spalding

Tom Cotton

Chuck Schumer

Senator Ted Cru

Marco Rubio

Rep. Dan Crenshaw

Senator Rubio Press

Fox

Fox - Sean Hannity

Washington Examiner

Hong Kong Hermit - 拍HK is not China, not yet果位外國人
大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

少量整合
細路俾人打爆頭
Hong Kong Police unreasonably striked teenagers' head

警察亂打人
Hong Kong Police Force strongly attacked innocent citizens.

慘況
miserable people of Hong Kong

醫護人員吶喊
First aider was blocked from entering the station for providing medicial support

傷者流血不止
Non-stop bleeding

唔識英文純粹打
Please help us.

唔好理有冇用,SEND哂俾佢地睇,個法案最好全數通過,一個不能少
#liberateHK

８連
如果睇三個半版可由０２：２４：３９開始

新聯署，促美國國會提早復會：

兩間紅媒影到

７連
如果睇三個半鐘版可由０２：２４：３９開始

係咪有個post / google form畀大家做資料整合?

721 831

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

屠殺

６連
如果睇三個半鐘版可由０２：２４：３９開始

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

５連
如果睇三個半鐘版可由０２：２４：３９開始

推左先

東網個LIVE個角度影唔到TVB果個影住班畜生衝入去狂打果PAIR情侶同噴椒

但係影到其餘兩個傷者，流血同埋訪問

４連推
如果睇三個半鐘版可由０２：２４：３９開始
或者睇七分半鐘剪輯版！
一定要俾更多人知道！

推

條片一開始個廢佬 隔離POST話佢扮好人 跟住幫狗制服義士
要起佢底

０：１８ 衝入車一刻
１：５５ 打人後進入車廂狀況
２：１９ 第二名傷者
３：４４ 第三名傷者／地下灘血／狂滴血
６：３５ 第三名傷者訪問

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

推
聽日機場冇dress code啊

FACEBOOK都好疾

蘋果youtube live可以回帶 cap返段片出來
影到d 速龍打人 不過好快冇左信號

３連推
如果睇三個半鐘版可由０２：２４：３９開始
或者睇七分半鐘剪輯版！
０：１８ 衝入車一刻
１：５５ 打人後進入車廂狀況
２：１９ 第二名傷者
３：４４ 第三名傷者／地下灘血／狂滴血
６：３５ 第三名傷者訪問

一定要俾更多人知道！

我想問最後架車關門走左 係咪證明左 黨鐵係可以控制到架車 KEEP住關門 同埋開車走
屌你老母咁721佢地做乜撚野

第三個傷者俾人打到成灘血睇到好撚嬲，仲要係咁滴！

push